{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_020778",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H493346",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "모자족발"
    },
    "text": "帽子豚足 (모자족발)\\n\n京畿道龍仁市器興区宝亭洞1262\\n\n韓食-豚足/ポッサム , 11:00 ~ 24:00 , 年中無休 , 52席/部屋:部屋なし , 宝亭洞カフェ通りに位置する豚足の美味しい店「母子豚足」は、いつも人で賑わう有名な豚足屋だ。 注文した豚足には、さっぱりしたマッククスと一緒に、ピロピロ·パチェもサービスとして提供される。 量がふんだんで紛らわしいほど多いが、そのためか多くの常連客がいる店だ。 普正洞を訪れるなら、「母子豚足」に立ち寄ってみることをおすすめする。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の場所はどこですか？",
            "answer": "この店は京畿道龍仁市器興区宝亭洞1262にあります。"
        },
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この店の営業時間は11時から24時までです。"
        },
        {
            "question": "この店は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、この店は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "この店の席数は何席ありますか？",
            "answer": "この店は52席あります。"
        },
        {
            "question": "この店には個室はありますか？",
            "answer": "いいえ、この店には個室はありません。"
        },
        {
            "question": "この店の特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "この店の特徴的な料理は豚足とポッサムです。"
        },
        {
            "question": "この店の料理にはどんなサービスがついていますか？",
            "answer": "注文した豚足には、さっぱりしたマッククスと一緒に、ピロピロ·パチェもサービスとして提供されます。"
        },
        {
            "question": "この店は量が多いですか？",
            "answer": "はい、この店の料理は量がふんだんで紛らわしいほど多いです。"
        },
        {
            "question": "この店には常連客が多いですか？",
            "answer": "はい、この店には多くの常連客がいます。"
        },
        {
            "question": "この店を訪れるなら、どんな時に行くのがおすすめですか？",
            "answer": "この店を訪れるなら、普正洞を訪れる際に立ち寄ることをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 181,
        "QA": 306
    }
}